（藍軍模擬器） 一人一個破壞11.24選舉方法 ， 以及拆解方案

拋磚引玉 嚟緊就快會選舉， 相信建制嗰邊一定會製造事端，希望破壞選舉進行，從而鞏固佢哋建制陣型勢力。

我哋不如大家一齊諗下 對家可以有啲乜嘢破壞呢個選舉嘅方法， 同一 時間大家要諗下點樣拆 。

例子， 佢哋可能假扮手足， 對佢哋既堂口作出裝修， 從而老屈大家。

大家點拆？

事前在連登散播搞票站消息，然後申請法庭禁制令，禁止市民在票站附近逗留，投票當日安排大量警察駐守票站，查身分證、搜身

晚上投票結束，在個別票站運送大量預先準備票箱入內

破解方法：在票站門口附近安排攝錄器，影低進出票站人數
如發現選舉舞弊情況，立即到中環抗議

請俾like及推文
［開心發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

同意。 而家仲唔可以做選舉查閱， 仲大獲